\section{Результаты}

Результаты исследования времени выполнения вставки изображены на рисунке \ref{fig:speedtest}.

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{speedtest}
	\caption{Результаты исследования времени выполнения вставки}
	\label{fig:speedtest}
\end{figure}

На графике видно, что время вставки с кэшем лучше даже при небольшом количестве единиц разметки. 

При использовании кэша используется всего лишь одна транзакция для вставки, внутри которой выполняется одна инструкция вставки, поэтому наблюдается значительный выигрыш по времени.